今日+65 外遊狗好波! 死全家!

推

點解仲未有人起佢底

我真係好想旅遊啊

呢個係幾時

我都好想去...

上星期